[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1158)

而家啲1001都唔識開po?